熊軍暗號 314！！！！

暗號一出即沽

收到！

大DODO

gg 咁呢400點牛左佢先？

神喻

314 bear bear RIP

put咗?

314先

加油

大DODO, 小既已準備好現金一齊PUT佢老味hi

OK

唔好心急

心急就輸了

小既要保大DODO你條J, 到時一到314 熊軍伏擊好友, 殺到2幻9

仲等314？

314 324 334

大dodo 今日無力升 依家係唔係put得？

未得住

忍住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大dodo 上次講 305 先入都攪左兩日先破到.

我信大dodo 星期四先穿314

麵哥有冇聽日方向?
要決定繼續持有定止賺

準備!!!!!!!!!!!!!!!!!

314沽爆佢

覺唔覺d人明明睇錯市 但又要自己呃自己 死坐爛坐....

大dodo依家算唔算睇錯巿

先put為敬

你識條鐵咩，麵哥幾時睇錯過

死貓跌緊,係咪大dodo入咗牛